\section{Famille Stuart \index[noms]{Stuart, Henry} / Stuart \index[noms]{Stuart, Mary}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1249_I1247}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Henry Stuart \index[noms]{Stuart, Henry}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1545}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Matthew Stuart \index[noms]{Stuart, Matthew} \textit{[1516 - 1571]} et de Margaret Douglas \index[noms]{Douglas, Margaret} \textit{[1515 - 1578]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Charles Stuart \index[noms]{Stuart, Charles} \textit{[... - 1576 \footnote{.}]}.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1567}, \`{a} l'\^{a}ge de 22 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary Stuart \index[noms]{Stuart, Mary}} naquit le \textit{jeudi 07 d\'{e}cembre 1542}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de James\_V  \index[noms]{, James\_V} \textit{[1512 - 1542]} et de Mary of\_Guise  \index[noms]{, Mary of\_Guise} \textit{[1515 - 1560]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, James\_V  \index[noms]{, James\_V} \textit{[1512]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1542}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 0 ans.
Sa m\`{e}re, Mary of\_Guise  \index[noms]{, Mary of\_Guise} \textit{[1515]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1560}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 17 ans.
Son \'{e}poux, Henry Stuart \index[noms]{Stuart, Henry} \textit{[1545]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1567}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 24 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{dimanche 08 f\'{e}vrier 1587}, \`{a} l'\^{a}ge de 44 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1249_I1247.tex}{}{}
\par
Le \textbf{dimanche 29 juillet 1565}, Henry Stuart \index[noms]{Stuart, Henry}\textit{[1545]}, \^{a}g\'{e} de 20 ans, \'{e}pousa Mary Stuart \index[noms]{Stuart, Mary}\textit{[07 d\'{e}c. 1542]}, \^{a}g\'{e}e de 22 ans.
Ils eurent 1 enfant : James\_I Stuart \index[noms]{Stuart, James\_I} \textit{[19 juin 1566 \footnote{.} - 27 mars 1625 \footnote{.}]}.
\clearpage
